[
    {
        "randomId": 510
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    }
]